[突發] 今次真係民意已轉

今朝睇完新聞既深藍老豆講就算有狗死都情有可原我老母仲要補多句有都抵死

我真係第一次聽我深藍老豆老母咁講

推

真係完全無諗過

我諗今次真係有狗死都唔會再有咩民意逆轉

佢睇完係地鐵車廂情況相擁果幕真係

平時講兩句已經會鬧哂交

咁又點，廢老會去打狗？

cctvb已經出盡奶力剪精華

而係真係就算有狗比人麻包袋或者死左，社會都未必有好大回響

佢地睇咩台 ? tvb ?

呢啲廢老只有11 月張選票

除咗冇死人之外，同64有咩分別

睇黎手足你全家都係反送中
唔明要由一個極深藍由無條件支持警察去到話佢地痴線有幾難幾痛苦

你老豆老母等於所有民意？

就係睇tvb都咁

我深藍屋企仲撐緊狗

係
口upup講左句
呢次over 左

我全屋深藍 琴日屌撚哂鬼

廢老有堆廢老朋友
一傳十 十傳百就好可觀

不撚停話差佬係社會垃圾

今朝仲見到tbb 播班狗衝入車廂打人果段
估佢唔到

起碼唔會阻頭阻勢先
多一個人憎佢地，抗爭者就多一份力量

真係唔止我屋企係咁

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

只能希望多 D 藍深藍覺醒

黨鐵從來唔會停，只係轉黎載狗

母親大人已經轉黃
不過老豆就深藍轉淺少少藍

你知唔知民意係咩?
黑警死全家就係民意

今朝去深藍地區既茶記食野成班廢老
我心諗都應該係藍絲
點知cctvb播太子地鐵打人，有幾台廢老都係度屌d狗係咪痴撚線

我係無諗過如果有事都抵死係佢口講出

話抵死既照講抵死
都有d大中華膠話大家都係中國人，點解要打自己人
都係咁難聽

睇下遲d會唔會又轉軚先
可能見到換衫d相又話哦原來示威者嚟咁抵死啦

仲講緊有錢收

I know that feel bro佢地直情深紅

唔好俾多樣嘢你返到到屋企仲要煩
已經叫做幫唔少忙啦

又咪咁 唉

地鐵個幕噚晚朋友 send 張圖俾我睇既時候
完全係震憾 同埋好恐怖
情侶相擁既絕望, 男既崩潰表情
車箱內雨傘全開, 絕望感既最後防禦 + 右邊個個黑警既入侵感, 好恐怖, 真係好恐怖

Push

唉我老豆老母睇完仲係唔表態，好似當無野咁

我都係
佢地剩係掛住自己份工

官方:64都無死人

所以今次文宣可唔可以叫 64 2.0?

點解我老豆仲係話抵撚死打得好

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

我老豆重話啲市民抵打

已經覺得無得救

點解我老竇老母反而轉軑撐狗

平行時空？

起碼樓主唔會咁痛苦先

港版64
Hong Kong is China now.

我屋企有隻次次解釋完佢好似明咁
過幾日睇完啲朋友仔講野又跟人地啲藍絲口吻9up
今朝佢瞓醒睇到差佬記招啲精華,又話人破壞地鐵先比人打
又要我屌爆佢

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

以藍制藍！

吓
以前屌狗？

等到有狗真係死咗佢哋又會轉軚嫁喇

屋企有時好大壓力

無錯
今朝晨早流流話尋日啲人抵死

咩平行時空

其實係咪真係冇人死？係咪話冇傷者出過地鐵站

由源頭入手呀

出面根本wfc. Cctvb洗曬太平地

有無人死都未知

封左站咁耐

可能洗緊地

今朝行過見D廢老睇TVB畜龍入鐵狂打個幕都無反應
之後TVB又話咩邊度訪度尋到咩斧頭通渠水 即刻嘩嘩聲

Same冇得救
有能力嘅就搬出去啦

你老豆老母兩個 ＝民意

我深藍老母都第1次諗唔到點去幫狗 最後講左句再係咁攬炒就攬炒啦

但係點解每次都一定要人血饅頭先做到呢種效果⋯

良知問題
有好多人係蠢會比政府洗腦
班狗做咩都會搵到野幫班狗解釋
但琴晚單野真係點兜都兜唔到啦
同721一樣只係變左著制服既去打市民
仲撐警既已經唔係人

你又知冇死人？

我老母都話
就算放火咁又點喎
都冇人畀火燒親

啲警察打人哋個頭
政府又吾理

想問cctvb有冇播

幾點先
清晨？

好感動

你屋企轉姐
我屋企個幾件垃圾立場堅定不移

仲諗民意
訓撚醒未?

我唔知呀，可能有呀

屋企人反而藍左
話普通市民多得示威者唔少

老豆老母深藍，但兩邊都屌，其實佢地睇新聞係唔用腦，特別睇慣左cctvb，亦都好容易受其他廢老言論影響。結論：冇腦冇得救。

咁之前721佢地有咩反應

屌示威者？

連我平時屌示威者既老豆都話班狗打完人唔拉人既做法好有問題 仲話水炮車係垃圾 買黎曬錢

最開心係聽到佢話成個政府都係無能 淨係識龜縮 唔敢面對d人

無用 我老母見到太子市民被打係度笑
好嬲點解有個咁嘅老母
衰d講句 我想被打嘅係我老豆老母
佢地先會有機會醒覺

我都係但我偷左佢手機send片比佢D廢老 希望有用

狗要死係柒婆係黨要佢死，同我地任何抗爭者無關！

睇到了

其實班咁樣柒落去 淺藍會轉唔奇

CCTVB要為唔夠力奶共負責

讀稿果個賤畜話進入車廂制服示威者

佢地一定會怪班手足先 唔係怪狗

好多上年紀淺黃都係咁諗

兩老深藍
今朝起身以為佢地又會話咩掋打
點知竟然係屌啲狗過份
連普通白衫市民都打
黨鐵明明可以開車又特登製做混亂

又係呢d post, 點解721 個陣唔識醒？

恭喜你終於一家人同聲同氣

902 塞鐵 6:45am

902 塞路

唔好意思
想請問聲 去到今時今日
仲可以隨意對換立場嘅[民意]
對我地黎講有咩意義

證明你屋企未夠深藍
今朝我老母仲屌緊啲示威者破壞地鐵站，全部係地鐵站既都係示威者，抵俾狗打

仗義每多屠狗輩, 平民仲清醒過好多離地中產

請佢地夜晚去深水埗食餐飯囉

甘就打蛇隨棍上，播多D片比佢哋睇！

因為你屋企人根本唔係深藍

cctvb：“有示威者被制服“

示威者？？？？
除左狗既嗅覺特別勁，可以分到邊d係示威者邊d係市民之外，cctvb都唔弱

出少啲打飛機po啦

可唔可以除咗十點，住狗屋附近可以大嗌屌9黑警？

呢個都好重要

我老母都係
個地鐵站仲重要過人命
好撚野

推
我老母淺藍變中立

我老竇就撐我既
不過佢就唔想嘈

612 721 811 831

你老豆老母 = 主流民主派？

加油 繼續打飛機

手足支持你登報斷絕關係

民意已經唔重要

我老豆都話本身覺得搞人仔女唔好
而家...

9.2 罷工罷課
番工時間不合作運動

深藍就係奴性重兼選擇性失明

利申屋企三件

你下次帶佢落去啦
比人打個陣就話撐警比警察打都係應該

不割已經好好，多一個人支持就係多一個，慢慢來，好難一野轉深黃

民意=樓豬老豆老母

IDKF

加油 全家黃指日可待

開口埋口都話啲人周圍破壞，浪費曬啲錢
啲狗收錢打人就最岩

屌好撚中
次次一嘈又一人少句

文宣圖出動！

點會冇回響
開香檳慶祝

唔係好信

真係深藍？

多得佢地班狗細路仔都打
𡃁仔急救員又唔撚放入去
搞撚到d市民喊哂口 睇到都虐心

但旁白全部都話係示威者
首先影住示威者換裝
然後影黑警打人
就話係制服示威者

我老豆都係咁 鬼唔望下個比人打嘅係佢 屌

講咁耐都未有
屌

呃9你老豆一齊去示威區食飯等佢比班POPO濕獲勁既啦

唔好氹我開心

而家係良心問題！

正苦仲以為可以番盤，但佢地拖得太耐了（我唔理背後有嘜政治原因）。

不過仲睇緊ccctvb另計。

過多排 單野完左 繼續馬照跑
坐監果班做曬 condom仔

佢哋都on9有冇示威者都唔係速龍去平息民眾爭執
下次地鐵又有人嗌交打交又出速龍啊？

同埋地鐵係交通工具
當警方叫人離開嘅時候
喺地鐵班人已經唔係示威者
佢哋憑咩仲追落地鐵玩無雙？
依家示威犯法？
離開示威地點就係逃犯？

示威者都係市民
班仆街話示威者扮市民令人俾人打
唔通示威者唔撚係香港人？

我唔係叫人去做

而係我懷疑真係有人做都唔會民意逆轉

我個港豬呀媽變咗少少淺黃

起馬2萬隻吞槍先會考慮原諒

黃藍是政見
黑白是良心

我屋企係咁

我深藍兩老今次居然話返啲狗轉頭

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

佢前日葵芳自編自導嗰單已經無乜人理啦，而家我諗直情會有人上街慶祝

我老豆不嬲都話政府濕鳩
冇人做到嘢
但咪又係盲撐政府
權力擁護者

我老母藍到冇得救
琴晚發撚哂癲咁話要撐警撐政府

點解咁無營養既po上到熱門
不要吹風打飛機
善用不推文回覆

其實由圍插到唔出聲已經有進步架喇

分別好大

六四大學生以下跪 絕食 罷課 即使擺課亦唔會強迫無擺課既人一齊罷課
嘅方式向政府表達意見

示威者以磚頭 破壞 燃燒彈 用不合作運動影響其他人既方式以表達意見

窮得只有選票

典型權威型人格

樓主呢個時候就再講多d狗既衰野，淺黃不是夢

屌政府無人做到野點解仲會撐政府
咁撚矛盾

點解我老母仲未轉

立場段片開聲睇，你頂得住佢地最後哀嚎就真係好野

咁你食住個勢
拎返啲舊文宣出黎講
幫佢地進一步認清事實

暴力示威當然會越演越激，有人反感唔出奇，但要政府回應訴求的初心好多人都唔變。

今朝佢地睇返個臭閪女警話分唔到市民同示威者
佢地仲話示威者咩衫都著 佢地分到就奇啦 唔怪得佢地咩人都打
嬲到我痴線全部藍絲都冇腦

今朝我深藍老竇都講831恐襲
咁打法 為乜
聽到我O撚晒
不過轉個頭都奶返共

民乜嘢意啊，要幫手既一早幫左手，靠佢把口幫手咩，單單都係大獲嘢

手足用血換返黎既民意

醒啦香港人
遲醒好過唔知醒

遊行集會，全民黑雨䄛

冇用嘅
我屋企人仍然話我哋示威者俾班過街老鼠打係抵死。。。

有 不過好少

真

阿媽睇到眼紅紅 想喊咁
雖然佢不嬲 淺黃

再加深佢地吖
同佢地講返左去6-70年代無icac時代
勾返佢地啲回億

兄弟快走
唔好一鑊熟
大圍捕嚟緊

咪就係車站同藍絲嘈搞到變到係抵打咁

會話示威者累到佢俾警察打

我屋企人仲係死都唔會醒，而且變得越來越藍。

有間爛鳩公屋俾佢過世就得
政府點做嘢都影響唔到佢
因為佢喺社會都冇貢獻
冇資格屌政府

你帶出街行一圈

屌警察？

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

再咁落去
下個月就變晒黃

生命滿希望
雖然係用好多手足傷亡搵返嚟

仲癲到話所有傳媒都係黃
但自己又信YouTube啲藍絲片
純粹啱聽就等於中立客觀
幾撚冇腦

老母琴日開始
「打死D曱甴」

咁樣諗啦 多一個轉呔 11月就可能多張選票
同埋都多個人幫手 文宣又好 咩都好

係屋企扮深藍好辛苦，同佢地睇tvb
一路要口upup話叫警察開真槍掃射，血流成河
俾深藍兩老話我冇同情心同叫佢地唔好示威就算，唔洗死，係咪開始成功？

今朝落街食早餐 tvb播到情侶相擁而哭個幕
對面個廢老阿嬸講左句喊咩呀喊
即時食唔撚落 屌
總有一有佢會搭地鐵俾狗打

我呀媽轉口風話係美國佬

pish

搵日帶佢地去示威個頭食飯一出去畀狗打睇下點

唔亂都唔帶佢地出去

繼續持久戰

我樓下班廢老冇聲出
平時路過都屌鳩後生
我比條片佢地就收曬皮

nice

依家係咪要標籤抗爭人士先
所有出嚟示威嘅都唔再係香港人
地鐵都唔搭得啊？
豬咁撚蠢
撩交打班藍絲又係咪市民先？
拉撚咗未

犧牲太多了

真民意逆轉

文宣新名目及戰線-Decitizenize

權威型人士 會覺得政府做乜都啱

same

I know that feel bro

岩岩先聽到呢間藥房老闆娘同幾個廢老圍爐講，話黑衫收左錢，d頭盔同口罩全部台灣同美國比錢供應，台灣個個正仆街女人，香港街細路要搞到路唔係搞自己屋企啦，收美國錢搞事，我聽到好撚嬲，所以決都定幫佢地宣傳等佢地生意慶龍

佐敦, 油麻地文蔚街文蔚樓4號B地舖
27822255
康信大藥房

經過琴晚件事仲咁樣低毀黑衫已得到人渣認證既大藥房

我個淺藍黃老豆老母仲同我講要合法而不合作
仲話唔想再睇新聞

屋企兩老都係藍，日撚日都覺得後生仔搞事，乜撚野大台外國勢力，問佢拎番張出世紙整番本BNO就話做咩呀 想走呀 走囉 外國月亮圓架嗎，🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

好好la已經

我屋企仲講緊俾人打既唔識諗係盲毛呀屌佢老母

如果咁都唔轉
得罪講句
早登極樂吧la

當遊行都出反對通知書嘅時候
佢哋覺得遊行合唔合法？

琴日一落機就去幫手一念之差冇去坐狗鐵
可能因為有比較突然覺得香港呢個家越嚟越陌生

有時會諗我地仲可以頂到幾耐

我屋企都係 不過係屌示威者
依家仲屌緊

唉屌

唉
如果發生係我身上我可能當佢地面感動到喊出黎

同佢講走，全部後生都走

唔覺，我老母依然話快啲拎衝鋒槍射死晒班人
老豆：屌啲記者淨係影警察打人個陣！
啲人打警察又唔影！

係值得你鼓舞既

但你父母一日唔企出嚟撐我地依邊
一日唔好開心住 佢地嘴炮吓啫

逆轉了
不過係藍個邊

需然好撚憎cctvb
但真係對廢老有核彈級威力
呢期袁花仔條pk放假
睇到班廢老O哂咀

最重要係cctvb直播出黎，d藍絲廢老睇到哂

I know that feel bro +1

的確淺藍個堆都無咁大反應
今鋪popo做得自己太衰

試下問
中共仲可以頂到幾耐

貿易戰 冇錢 多災 全球杯葛
依家我地同佢鬥長命㗎咋
要記住
呢個世界想中共死嘅人
絕對多過想我地死
得罪全球係唔會有好下場

長夜雖冷，烈日終昇
頂下頂下就過㗎啦

咁多人醒咗
我老豆老母幾時先肯醒

如果真係深藍冇可能會咁講

老豆睇完條片 平時唔表態都話d狗痴晒線

Same as you 話示威者等天收到依家都淨係識話人收錢

今日落茶記
班阿叔阿姐竟然同情班後生
手無串鐵俾狗扑

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

睇下人地講咩啦！唔好再搞落去喇！

我地輸晒喇！所以大家唔好再搞落去喇！聽下我講啦…係時候停一停，諗一諗！係時間番學番工喇！

利申: 引用別人既圖

佢地係廳睇左成日直播我廳都唔想出 野都冇得食....因為會聽到佢地屌我好肚餓.......

申利： 病緊出唔到去

只能表示羨慕 同深藍老豆岩岩炒完 無得返屋企

我都係，好同情班狗仲話佢地打市民打得唔夠狠，好冷血

根本日日都係平行時空緊喎
咪又係日日返工食飯瞓覺

呢單野破壞左好多家庭

唔好再靠嚇，唔好再叫人散水，唔好亂發未fact check訊息。大家仲未吸取之前教訓？現場手足會自己衡量風險。而風險大極都唔會大得過市區。

當然要小心，跟大隊，唔落單。上次旅客都要夜晚先走到，今次一定都走唔到，有旅客狗唔會亂黎。

記住機場係春袋，會有大量風向撚千方百計叫你走。但一日未cancel曬啲flight都未算成功。

大家幫手不斷repost message

我老豆老母依然覺得我地抵死 想強制下載連登 有冇用？
利申未讀完書兩老係經濟來源

我老母話班狗太軟弱 邊撚到軟弱 係咪要一槍一個？

經歷緊 同佢地講野係超級辛苦

警扮示威者 好多市民 唔會接受

都係果句，藍處未算藍姐。你父母改到觀就唔係深藍啦。依家睇到琴晚果一幕，仲講得岀抵死嘅大有人在啊！依個社會仲係有一班上個時代留低嘅遺毒架！

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

same
6月前好多野都中立 偏藍 但叫可接受
7月就撐政府撐警察撐中央仲要話自己唔係
日日喺屋企激到血管都爆

未必會轉嫁

你唔明身處深藍家庭，聽到依啲說話真喺好安慰

唔止
真係幾多

所以六四最後輸，但我地仲打緊

地鐵太子情侶比狗狂打狂噴
再睇埋閘外first aid入唔到去救人
淺藍屋企人都睇到喊咗
再屌狗

點解你爸媽可以轉得咁快 好羨慕

轉啦轉啦，贏緊50比0啦，比d掌聲自己

試下fb幫佢哋清下啲黨報藍屍page 再like吓立場同其他page 最緊要係like呢佢唔係好識嘅 咁就唔會一睇到就skip咗佢

我個深藍老豆係講：哇 咁搞笑都有

‪繼續twitter文宣
我勢弱言輕 決不虛作無聲

正
但係我都要屌樓主老竇老母
好地地你改其他標題唔撚得嘅屌你老母

亂世情侶

入機場塞車中，巴士有個廢老不斷同個孫講示威者食屎，攪屎攪棍，有個妹妹聽到慶屌柒個廢老，個廢老好唔順氣

男朋友終極和理非 噚晚睇完啲狗衝地鐵打市民之後 話希望啲狗快啲被汽油彈燒死哂

我屋企仲話緊打得好一早應該咁做

我老豆老母中近藍
呢兩個月都同我講話無公義

幾時到我屋企果兩個轉黃

我屋企個件廢老仲未轉

根本玩到咁耐都係因為班黑警不停助攻，早兩星期佢地唔出黎其實個勢已經減弱左，而家睇黎有排玩

快啲趁機比多啲黑警料佢睇
記得叫癈老唔好投建制 佢地反對減黑警人工 仲要成日撐警

做藥房大部分都人渣

o個 d 直情係瘀黑......

佢俾手足返屋企食飯已經好支持

係你既世界 一係就前線勇武 一係就共狗 冇中間

聽到個男仔最後崩潰喊聲都跟住眼濕濕想喊....

早上塞鐵

下午塞IFC太子行歷山大廈銀行

無限loop

主要因為得cctvb直播左全程，而藍絲又淨係睇佢，所有畫面植入腦海

好多三毛/自三毛不斷係回文中帶風向。大家小心。

要分析邊d 係自己人, 最緊要睇下佢地係唔係為分化而分化, 而唔係為運動改進而批評; 係唔係講一d令你灰心喪氣既說話, 而唔係真分享困難求幫助; 係唔係講一d野去不必要地激化或淡化某d行動方向,而果刻呢d方向性言論係對運動可持續性冇幫忙。

ME2

啱呀
仲有好撚多廢老係度轉移視線

同凌晨嘅字眼係唔同㗎

Pish

我嗰度仲要拍手叫好，明明佢哋經歷過八九民運，我已經放棄咗教化嘅工作。

我淨係諗起鍾祖康嘅名言，就係中國人之奴性有一種令古今中外奴隸制度相形見絀的特色，就是做奴隸的往往並不覺得自己是奴隸，而最為令人嘖嘖稱奇的是，中國人奴隸通常會比其奴隸主更熱衷的去捍衛這個奴隸制度。

*請立即copy 手動轉

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

push

打條春咩
佢哋靜靜地坐係屋企唔好撚出去講埋咁撚多廢話
同埋唔好撚再投票比建制派
就已經當幫忙

me2

下ching火星返黎? cctvb剪到黑衫暴徒咁款wo

幫佢地block藍page
follow中立黃page先

我屋企都有隻深紅

9.2 罷工罷課
番工時間MTR不合作運動

你老豆老母深藍都講人話
我老豆老母今時今日見到D人比黑警入車廂打仲係笑哈哈
究竟佢地係咩色

我屋企親戚深藍，都唔化既。。睇埋曬d冷血藍絲group。。

冇用㗎，佢哋只係用強國apps，連Facebook都唔用，就算我幫佢哋喺YouTube subscribe咗中立嘅新聞channel 同埋反共嘅YouTuber，佢哋都照撐警

洋紫荊要戰勝歸來version 3 (lyrics&music) 推到有人唱

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

屋企本身都深藍
今朝起身：呢班閪家剷（狗）必定有報應

跟住同我講
阿仔下次有遊行集會爸爸支持你去 爸爸請假同你一齊去
我真係忍唔住流咗兩滴馬尿

係 仲打緊
只係唔知最後換黎既係民主定第二個共產黨

冇問題, 最緊要恆心同耐性

救得一個得一個

同埋而家廢老好多轉左撐警反政府
有虛位已經好好

唔支持已夠,

琴晚發生完太子單野cctvb 之後持續個幾鐘cut左車箱段片冇播過，但直到十一點幾又播返直到今日仲播緊

721 811 831

令到藍絲唔投票俾建制派都係好事

係，不過我最少都希望佢哋可以中立客觀少少，各打五十大板就差唔多，起碼佢哋認為警察同政府都有做錯過

點解佢地轉?

快啲籍呢個機會，俾多啲之前既狗罪行佢地睇，讓佢地安然過渡淺黃

個單事已經知道警察無哂民意，on9藍絲就無用，邏輯思維完全係錯哂，轉撚埋個腦都無用。

到目前為止，都係市民，記者，救護受傷既多。警察都完整無缺，好多都係皮外傷，不過佢地紙造

佢地係link唔到2件事有關

可唔可以講多啲點解會咁講，
可以幫助研究文宣方向

咪當少一個琴晚條啡衫仆街海關狗

寧化飛灰，不作浮塵

班狗推自己落垃圾桶

公司個淺黃和理非師奶話如果捉到卧底，斷手斷腳係最低消費

你咪大大隻五毛散水撚囉

佢地乜app都冇 淨係睇TVB都藍到發黑 我有解釋過我地係爭取緊乜都發生緊乜都可以咁藍 係唔係冇得救？....

講得出人話都唔係深藍啦

點解次次啲最重要畫面反而係tvb

我個藍老豆都講左句 咁打人唔岩

因為星期日，高層冇開工

721 811 831
黑警死全家

轉完又點
成班廢物除左鳩叫同比人暴打 13億人都唔撚驚你啦
2百萬人又點, 廢物

而家太子班傷者仲未有消息
真係萬一有咩事，班黑警唔知會做啲咩出黎
話唔家消滅證據+將現場既人送中滅口